是日健康午餐

即食麵加兩隻蝦同隔夜餸

狗糧咁

劣

樓主做5毛搵埋唔少點解仲食公仔麵

得嗰五毛
邊似你做督察搵咁多

死5毛想屈我係黑警

白警

即食麵已經唔健康

有錢仔